請問九巴後勤部門，福利如何？

九巴對車長咁差，對後勤d staff 係咪都一樣呢？
除左免費搭車同medical 之外，唔知仲有咩福利呢？Thx

無福利可言

有冇果個乜聽證會？前膠層都話好似入咗精神病院咁
仲講福利